[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1835)

誤中？
btw補咗角細咪撚再刷

比多角啦賤重

牛油手送角

慢能到

3:0 11c ft

中嗰個封咗嘅

啱啱好開得事前角大
殺曬即場

正賤種蝗

聽日又是無球賭的日子

都有啲意甲西甲呀

想度條10蚊過關起機
馬會戶口好撚窮
唔想入錢

美職半大2x1?

封盤有排都未有得買

我過關好少可起到機

希望場波夠遲開

我當初靠過關起機
有本先可以一場場咁推
近排好耐無成功過關
7串1 4串1都斷1點賭

真
平時想佢早開
今日想佢遲

墨西哥盃大波2串1！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

訓得

凌晨D波咁正常
咁多大波

7點美假買唔到
狗會驚輸

本月最後一注 侯斯頓

點賭

入波未

費城好勁喎

紐約城隊西波成日冇半大 手賤1.95都照買

20分鐘兩隻角你好唔好意思啊nyc

依隊撚屌垃圾狗

皇馬巴菜又一齊輸

點撚解車仔會贏架 我想佢輸呀仆街

上場重摳佢就輸
今場買對家又輸
屌佢老母

黑哨

仆街美哨半7

美職

美國波派錢? 2隊垃圾讓人 nyc仲要球半高水 下盤等收錢?

皇馬

候斯大船？

琴日d 波， 賭仔清算日， 得psg 正氣

救我星星

廢城

柏達邦

0:1費

炸完對家入 勁撚到

Wtf?

客 入完 fake 到 主入？

F AKE

笑撚咗

1:0

完美演繹炸完對家入

發生咩事

下盤易到

NY1:0

Gel完未屌你個嘴

玩撚完 3分鐘秒入 1:0 完場

法林明高盤 彭美盤

外圍急電
哥連泰斯
高士路
最後翻身機會

法林 不了

對家

NY2:0

堤1:0

垃圾馬會封到0710唔比人買nyc

堤格1:0

nyc撚半大黨

仆你個街，博場爆冷都冇

琴晚好冷

戴綠帽比人禁屌

巴塞 皇馬

琴晚法甲除左一場
全部見紅

2:0

皇馬估到佢輸
睇住巴1-0先去訓
屌起身比人cup埋

琴日d 波痴撚線

屌，

有開盤個啲輸
無開盤啲-2開曬

韋斯咸炒到8-0又估唔到咁癲

費城1:0？

原來些路迪隻迪比利過左里昂

對家1:0

費城定休屎贏梗？

廢城0-1

Thanks巴打

點解唔用球探

戴線帽頂住...

咁早入一球 好驚俾人cup

笑死 皇馬都吞3蛋
係咪唔抵得疤輸波要一齊輸

高隆刷角plz

場場3分鐘 有波入就1球到尾

勁 2-0

全半大

dynamo

美職角球雨未

高隆下盤穩到

反手

青年屌多陣好入啦
中出高隆

美職 尤其銀河 2，3粒都可以和/反勝
而家2粒我都覺得唔安全

咁青體會上盤穩到

冇開即場 如果唔係訓身客下一隊都得
個劇本我都背到 半場2:0
下半場一陣間就2:1

tiger正氣到

堤格3:0 半主 2.5大收錢

半場追和先啦

堤格全隊最有名氣個3個各入一粒

堤30

上場聯賽唔見佢入 連射門都冇

紐約城cccccc

屌佢老母 上場0:0

半7魔咒呀 半7全9

彭美

信自己

高daddy一早講左出屌摩，老虎，simon
明顯就放棄垃圾杯賽
你都仲買我利真係抵你輸wor

紐約城整多c啦

買緊明哥角又開， 你老味

蛆正仆街，咁都開唔到個-2

法林明高爽手

合理

師太鳩

走到盤已經好-6

法林吸未

法林追和啦

哥連彭美快入

屌你老母
明哥又打假

1:1

1-1

1:1啦屌狗

屌你老母哥連

屌，買左明高fg

又半大

4場半大

哥連彭美識入未

明高爽手反cup

太師死得，即場回重飛，出面轉左受讓平半

25分鐘 就2.5/3 係咩玩法

鳩士路

屌你老母彭美

全部主fg

隊野對高士路未贏過

1:2

太師，唉我屌你老母

明高好波

365

唉

4:0

屌高士路真係勊住彭美

呢隊垃圾聯賽唔踢留力踢盃賽 屌佢老味， 上場聯賽一球中龍都冇

青年體育會居然仲未入

針

琴晚法甲開片呀？開哂紅既

揀波踢

尋晚啲波係咪好多手腳重傷

韋斯咸都開主其他
正氣之夜

dynamo好正氣

尋晚比人清算

侯斯頓3-0

除咗維拉同疤狗全部正氣wor

3-0 穩了

垃圾熱刺出正選都贏唔到...本身想買+1
睇到d正選先轉軚

高隆仲係無c...

熱刺SKIP啦

未必有，因為尋日場比馬神9，承諾出場s比大家

重注明高ng

365個ac得好少$$$$$

哥連主勝5倍既 咩事

即係b?

大定細

費城聯入番粒先

1015大波2串1

青年 no ng

仆街俾埋都食唔到

秒goal

高隆快追和

普馬細波

5.5s 派一個$100
頭5抽1

LM

高隆9.5b是夢嗎

Lm

求大爺

正氣冇買
買着D反底波
屌佢老母

我了

幫我叫5.5細 中左私人派100俾你

青年入多粒啦

細

廢城個種廢

2場都入唔到角

大家咁話

法林要入了

係，我9.5s 8.5s + 5.5

彭美ggggoooaaalllll

好 LM

Cup呀彭美

6c

爆左

高隆唔追和刷咩角呀 垃圾

法林差你咋

彭美夠膽杯佢晉級

停c

拖連奴+1都兩倍

美杯同墨杯都未派

痴撚線 踩哂界
俾埋我都食唔到 想入既時候又有c

第3圈至決賽

第3圈至決賽均採取主客兩回合制，兩回合總入球數較多之球隊為勝。若兩回合總比數賽和（不設作客入球優惠），直接以互射十二碼決勝。

有冇準到咁

普馬斯+蒙特雷

8.5s 6.5b 驚險食晒 但只係填番廢城聯條數

半大好路買埋尾2場

試下等高水先

2.5/3b gel

一瞓醒見到尋日真係下盤日

太師

我轟 正氣到

屌你老母法林明高

差你呀彭美
Cup佢

爽了，頭先2.75入左

明哥！！大猿王槍

明高cup未
大波全格ok?

普馬

普馬斯秒goal 半大針

...

蒙特雷請入兩粒

高士路半1全10😂

普馬秒goallll 繼續入

Cashed

yes!

fake

炸了 crashed!

炸

蒙特雷又腰斬？

Hi
好耐沒見
去左邊

普馬斯正氣到

墨杯禁多場下盤

蒙特雷

瓜達同明高追和先啦

瓜達炸完對家入

彭美識入波未

十分鐘半大

炸完自己入返

屌你老母又過炸完對家入

彭美追和，法林又被goal....

半大casheddd 全大

嘩，我好開心
呢兩日買左哈化柏林，大丘，北海道，再買瓜達

輕鬆4口連輸

蒙特雷又斬？

蒙嗰場，成場波無咗

斬定推遲

要斬就快

半大易到

應該冇

啲人戒哂賭？

明高快追和

針哂

又落大雨？

普馬斯果場封左盤

西甲啲強隊全部輸盤
巴塞 皇馬 華西

集氣！

華西降班啦

兩倍入咗6.5大

開到半主
有進步

主屌打

我轟贏波 我又上水了

蒙特雷delay到1045

普馬20min=7c
90min=

華西由開季到而家閪晒
幾時會反底

100c

一早。全針

睇咗上場對維拉果斷切達

準備拎獌狗仔出火

真係以後一蚊不買賤種蝗
屌你上次就贏波輸盤
今次仲要俾人炒三粒 連角大都開唔撚到
Blacklisted

正氣西維爾要長追
客其他+中出蝗狗

西維爾主場要追就岩
作客就不了

太師收錢

7.5s收蚊

連c嚇到手震

屌你普馬斯識入未

個7.5差dd
成3.5倍ga ma

我都知我on9

不過兩隊一齊輸心安啲

比兩隊賤種一齊迫害

即場唔敢買高水太師主勝，只係買左2.25晉級

鹿動既係隔離半1全13

彭美班友一完場即刻開拖

下次都係出返s算

gun咗9.5s高水

G持

置左普馬斯點算

斬

Delay ho ball

車仔好球！殺猁狗

買左普馬斯2.5細可以點

Goalllllllll

秒速收皮

可以針

普馬斯會唔會太正氣

Rip

半場全大gel

買大細心態好唔同
一個望贏，一個望輸

世界波

無即場

輸死了 有冇手足請我食飯

蒙特雷開波未 定直情唔撚踢

唔閪踢

去左打架？

一係斬左佢啦 比我收返普馬大波$

落狗屎

我條大波過關

三場2.5/3b 英泥gel

熱拿亞中！

高士路個場 邊隊晉

點解費城果場重未派既？

主

唔個馬會有講

因為你買左客

巴打唔係all in哂！

屌 一訓醒d過關斷哂 愈針愈多

客隊打交，球證直接判主隊晉

高士路兩回合夾埋2-1
應該無錯

我買入球大😴😴

Why lose

派錢係咪用到pps派

加柏有hazard點輸

咁勁架咩

今晚aik同赫根

斬左定仲delay緊

普馬斯

Cashed 翻工先

川迪同薩斯點睇

斬咗啦 單注回咗水 過關唔知佢點搞

唔過關算

乘1

川迪半大膽

明了 即係普馬斯半大仲未派

有無巴打知pps 點派錢

你up乜春

入人戶口

im

你入我到 我轉比人

What tree ah?

瓜達

22味

癲 ，墨閪大家真係無𨶙再買
瓜達那場閪波
86分鐘那時，當地電視台已經出左個8強晉級表，講到明利昂對普馬斯

86分鐘咋，已經知道賽果，補時仲有owngoal驚你入唔到唔晉級

我買左瓜達，夠喇，領教過，唔𨶙再買墨閪

上星期六俾阿美利加打少個93分鐘絕殺已經呆左，今日仲買墨閪波

求𨳒醒

尋晚av巴上番幾多？

有排 辣殺盃

以後唔買德國波

不嬲追開普馬斯
聽到個隊名成個人醒神曬

想知+1
佢尋晚好似中左4連環收4000幾蚊
好提子

墨閪 仲要墨閪盃 你仲買 不如比曬我啦傻仔
買大波收到fatfat

希望屌醒你

呢隊值得長追

好難講 之前佢輸俾盤王我屌到佢仆街

1:3

咪係 同個啲聯賽出定積分榜無分別

普馬斯 係咪1比3？完場
我屌個app岩岩先彈出黎
我仲以為1.2完場

1-3呀

普馬大波奇蹟全格

唔該曬

琴晚戰死左幾多人

今晚有無人信利雲特反底

尋晚執得少少 屌佢老母

輸咗注哈馬b半大同主其他

皇馬角同盤 祖角 熱狗 疤

尋晚全中
電根
利華12.5s
聖保半大
臨訓講埋熱拿亞
全部事前

避晒呢四隊賤種
最開心係起身見到阿特狗又不勝

好撚勁
有神快拜

好彩咋 唔好咁講

旺撚到，今晚跟實老4

師兄，多謝，真係要俾人𨳒醒

普馬大波得2.5

有冇巴打有即日出糧的工介紹

收息

認真mode

除左賣屎忽都諗唔到有咩工即日出糧

HKJC手機應用程式測試員

收息本身返緊咩

唔講喇
講左等於自爆

墨假仲未派？

我好撚失敗啦總之
做咩都做唔掂咁好想死

普馬斯幾時派

錢又輸到就黎冇曬
要日日瞞住屋企人

Hi 尋日3串1 4串1 各斷一

應該半 - 1小時後

巴賽

咪撚賭囉傻閪

疤?以後都唔會再買
最多買下大波算
利申:尋晚冇買

5x5斷佢

都總算有錢收下啦..

贏200幾 但今個月輸差唔多成雞

盃賽買大細波算啦

赫根

今夜要贏爆馬會

作客成舊屎咁
初盤讓平半低水
等今晚回飛就100%

今晚心水
aik蘇納x卡爾馬

返散都搵唔番

炒lone左速熊月餅 宜家低價賣出有冇人要

每一個都係根叔親手造的 聽講好好食

巴塞goalllllllllllllllllllllllllllllllll

被cup

皇0-1

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

0-2

0-3
針

追14.5b 快刷反cup

馬德鐘2-1
好波

2-2
針

3-2

奇蹟贏盤

有冇人比料or請我食飯 餓左2日冇飯食

留d比我ok?

呢兩日唔賭閪波了，留定舊錢星期六日推英超

ok有豬皮 豬腸

樹皮我都食

利1200%

得返最後200今晚可以點博

今晚 川迪 aik 赫根？

仲差13k要追數

同路

次次都最後
你好似輸極都重有咁..

最後all哂黎買全客win

等出糧後再追啦
200變唔得到幾多錢

巴打串哂客win?
硬係覺得唔會咁正路

唔怪得佢地日日都話last 200

暫時未睇賠率會買：曼聯，熱刺，李城

轟0:0 皇0:3 疤1:2 696 0:0 前鋒0:0 全北癈車1:0

Bee 0:1

皇11C FT 半8全11
初盤角大以外全滅

點解有人日日追住我負皮

今朝買左彭美對家 先仲有200

串左皇疤2.5b黎過關
今日睇返賽果都想笑

我係比正皮你果個

係 得返200 博一博 唔得就出糧再追數

Thanks 祝你終有日贏到

我睇住場波仲好笑
抵撚死
上半蠃1粒好似456完人咁妹
秒GOAL但迫害半大
猜埋去後場
下半比人杯抵撚死

最後一角好-6 係個龍手油手甩波 後衛踢走解圍

係
差啲連條初盤角大都收唔返
依條都收唔到就蝕

有無人記得皇馬半場角球開咩中位數？

好似12.5 13.5
一開波未有角即刻升13.5 14.5
之後短時間得1個角中位數14.5
然後又出返兩個角中位數
印象中最高上到15.5

Skr

賭博之鬼

前鋒12m

一場場玩啦

次次都大貪想過關博大
琴晚過關輸左500 斷哂

東京12m

賭耐左覺得賭波真係好蝦人玩 想知再講

森多12m都可以miss

無限復活

度咁多不如一場過
尋晚2條飛豬哂 朝早一場角細贏返本贏埋900添

炒散咪有

塞狗12m

呢樣真

又係平注論 vs allin論

心態唔好

細注咪過關囉, 大注咪單頭囉, 咁撚簡單

咁應該要點？

唔係咁簡單 想知再講

講未？

都冇人想知

我想知，快講

輸左好撚多

針到傻

下個月馬會既地墊 我有份鋪

你今個月針左幾多想G

講錢傷感情！
20k掛

小注玩啦

仲有西維戰績好咁多...

見你前幾闈唔係羊番咩？唔緊要星期六日英超殺狗會

我冇認真數過 上場英超我轟都jump左我5k啦

唔記得左想講咩 諗到再講

PSG對家FG真係派錢咁派
PSG先至係賭仔福星

本周買我獌，反底波

半大全大冇甩拖 4分鐘半大

我想講如果命中唔高 買串波仲好
單頭要贏錢命中最少6成 串波3成就贏到

用加幣換左港幣，重新起機

又有幾多賭

勁，中過8x1未？
我渣，中得5x1，點先可以中到8x1，頭sir

重有1500幾，推到幾多得幾多，我驚月頭唔夠錢交保險費穿煲

我最多3串1😪
8串1點中

買波買高水咪得

你咁玩法睇黎要試下

中先得架

明天用台幣換港幣，應該可以換多幾百蚊港幣，賣埋屋企d模型，支吉他，再多幾百蚊

想買全客 今日有無機會全客

屋企有冇呀妹家姐 賣左佢咪有錢

3串7會唔會好d

8+1 買 咪得

第一條 同路

你又唔出比我

3串7無肉食 所以直接1串過

你又唔問我😂😂😂😂

What is ur phone no?

有無同路

你唔係買左喇咩

所以補左下面 1場 主 唔敢串埋一齊

兩條過關都串同一場

一輸就炒哂

全部買單頭好似再穩啲

我係諗住第一場輸左 可以直接訓覺 唔洗煩

我搵下先

696入波未

黑根不了

黑根作客屎
早盤買左佢同aik

我見主隊唔識入波 再加埋黑根以前對住呢隊紀錄都係贏 信一次黑根

是但一場。。。。

搵到了 有ky電話 夠10正皮post出黎

我屌你馬會 個ios app個界面改到咁

8x1中哂都冇乜肉食
唔敢買得大 又要㨂D穩
自然冇水位
不如進取D搵高水4x1 / 5x1仲好

串8先60倍

巴打你賭咗幾多錢
我同你一樣都日日賭
輸極都係馬會戶口入面嘅
見你又入錢又賣野

笑撚死，就黎偷撚左張屋契去按層樓起機

唔好賭波啦 學賭馬啦 波仔黑起上黎 完全沒機會 十注都可以死哂

賭黎為乜?

印象中巴打偷過老母幾舊水

琴晚 榜首比榜尾反杯就是最好例子

拎左佢100蚊整單車用

邊有幾舊水咁多

賭仔夢想：長賭長贏

馬房料 今晚bugar反底

邊場?

馬會禁屌

巴塞羅那

今晚Aik黑根100%

Aik客其他了

所以現在只度D高水些小
4-5關都夠
幾千幾萬一注冇本事玩

有無SAME ROAD

華拉度列有機會和球 或者 0 入波 成隊人都唔識入波 排尾2唔係無原因

利申 : 上個月買呢隊波都輸

華拉度列已經成日輸波or和波贏盤

尋日多仔好正氣
7:0長追長有
祖記都穿盤
有玩即場應該羊

係巴塞最意外
但都叫開半客
不過犯賤到半大都無
今晚玩小小好喇
等星期五六日反杯狗會

Btw 尋日好多巴打都講西維主場惡過狗仲受半一叫大家睇路

貝迪斯轉半一即買

點轉半一 出面做平手

袓記冇穿盤 走盤姐
早訓左無買西維，好後悔

原來讓到2粒咁深

2
基斯坦奴朗拿度 (祖雲達斯) 會取得多少個入球?
(1) 無入球
長追必羊

咁主盤應該收得皮

但利雲特都好垃圾 上場啲防守仲衰過街場 如果華拉咁都贏唔到可能0勝完季

格羅 薩斯 aik

Aik半客抵屌

我3串1 5串1 都唔串呢場 永不信任華拉度列

殺屍

我幾鐘意 升班果兩場幫我贏唔少 就信佢老母一次

2.3.4場全部客盤有冇同路

頭場川迪點睇

Aik 單頭

頭場尾數半大

盃賽唔想煩 直接skip
Btw硬係要買既話我都會揀客盤

史帕爾大波

情意結害死人

跟實

正氣之力

的確4場最無信心嘅係呢場 考慮飛

究竟今晚會唔會係下盤日

冇分析過 見川迪兩個字先買
小注好啦

曼城場場都讓2球半3球 點賭

頭4場全客 2點艾拉維斯 今晚唔中 我打飛機打足24小時

呢場得1.78 轉成AC米蘭 1.72 相差無幾

如果AC米蘭正路的話

跟

屌佢老尾，華拉依隊垃圾，買佢對艾拉比人絕殺，上埸買佢對家讓半一，可以踢到3:3

爽？

終於俾tg解bam 可以開青爐記數

喂大蛇你有冇中過架

史帕爾主場好似好硬淨

借d意打j

係，then？

想買客
可能skip算

累死人呀

川迪

Why dun bet away？

因為都想買主

艾拉維斯-1高撚到6.3 代表咩

代表又5:1

開撚硬

今晚盡地一鋪

5:1果場好驚係利雲特

送錢波 講真

睇好主 但多手篤埋基羅納 點補飛

Then buy draw

利雲係2:6

波膽過關la

補返條主其他
起身收蚊

3:4算啦
話晒人地主場
唔好學西維爾

點知4:4，跟手又針得

joined

主隊有冇咁廢呀

How

掃曬主客和其他

主其他過關

韋斯咸x多仔

kill c 1:0 x alves 2:0 3:0

呢位會員尋日0:1？

希望今晚全部正氣波

No la

漢堡大基本上係食撚硬

Bee對家不問賠率

如何?

買賓菲加

第二場大家買主定客盤
做個調查

忍唔主

點解大家咁唔鐘意賓周加?

你買完一陣都會唔鐘意

下場要踢歐聯 睇路

有冇同路

入左錢 準備返黎起機

史帕爾 角大幫到你

好刷得架咩？

等即場 試試你

買左就好刷得架啦,只要信

咁大獲
又試試先
輸撚埋 英超唔洗玩

買埋果100 前後300ALL IN

今晚睇唔啱 頭場半大算

過關盡量唔好串埋角

子龍巴今晚有心水嗎

半和巴！
今晚無乜岩玩，可能淨一場瑞典
晚晚三四點瞓勁攰
可以趁今晚休息下！

今晚小小地買頭場荷蘭盃半大算了

宜家望下頭場先

心靈投注 睇下又會中幾多場
格雷特霍夫 [0/+0.5]
華拉度列 [0/-0.5]
基羅納 [0/-0.5]
安玻里 [+0.5/+1]

AIK黑根咁都輸真係blacklist
禁屌啦好無?

黑根作客麻麻地

貝迪斯又黎派錢波

唔講咁多

試下長追囉

求起機水

Bee係要買細

（9up)

其實真
之前我都係
只係Bee幫我羊大錢先追9月小注

但尋日將廢車角細推埋落Bee度重傷

想買ac盤係咪倒錢落海
仲有高登堡史帕爾

Aik作客對賽成績輸晒咁滯wo巴打

薩斯索羅[0]

馬會又派錢 頭場主隊咁撚廢客最近不敗 受半一有1.7 上樓係今次

齊羊

漢堡[0/-0.5]

薩斯係咪宇宙巨艦

係主隊廢到喊

主不敗

但主隊主場不敗

同你講 今晚就敗

主隊主場仲係不敗呀。

唔好咁睇小史柏爾呀

主場不敗vs 意甲盤全勝

似super

屌你老母曼聯客勝1.7，換車機會來了

第一場下盤變勁高水

唔轉盤就99%主

想要+1

睇唔透

咁你重注主隊未 對左

底褲隊要了
支持我愛將elm

平注 睇埋尾盤

我獌要換教練 唔好買啦

赫根 AIK 有冇同路

巴塞又讓2球

漢堡大波咁低水好似食撚滑咁

炒親都345。好難唔開-2

阿狗都讓球半啦

找數 而家先知pps 入到100
以前唔係最少入500架咩？

赫根 哥登堡

頭場轉咗盤

Pps 入兩蚊都得

卡爾馬主場下盤贏盤率過6成 要了

加泰[0]
就買3場

2場荷蘭盃半大
艾拉維斯 小注-1
aik 半大全大

Aik定殺c好

串埋佢

回飛啦好嗎

同哂路

川迪落飛落到咁

Aik定哥登堡好 有冇人救下我

川迪好撚伏

AIK小勝一粒機會好大

飛左去算

呢啲波買細最好 但好低水

盃賽成日開到大一大...
完全唔怕失波仲買細

Ac細波

Aik

Aik 大船

五分鐘後玩Fifa

頭場半大100%收蚊

頭場唔似半大 但又好想博下

卡爾馬反底ok?

格羅寧根啦

買少少玩下

2分1機會姐

最後200求水

豬包b哥要乜

Hi月光

留返聽日玩荷穴半大

又最後200

最後頭場大船會係邊架

川迪&半大

AIK

最後200啦

收到

跟上aik大船

索羅回到

今晚冇人玩

時巴

aik禁屌唔入
aik入未呀屌你老母

川迪禁屌

索羅勁回
買唔買對家好

得番你同盲母

仲有其他人架 不過CDROM

好奇其他人去哂邊

me!

ifc

我！

高根0 100%

格羅1勝5負，川迪4勝1和1負，川迪作客受讓平半，依家半一盤，川迪派錢啦

嘩 好耐冇見 記唔記得me

波post 大部分手足針左 等下個月先返黎

荷甲同荷乙喎

bot

川迪降左班

索羅個陣
直屌史帕

啱啱睇格羅1.82 而家1.72

史帕主場唔差但開平手

川迪乙組

索羅d主力全部唔出

直屌史帕仔

針哂呱

個排唔係有個美斯巴架咩

Hello

史帕落到羊硬咁

出面轉晒平半，要客好啲

已屙一個月糧落史帕仔

咁今晚唔好賭或者玩即場角
第6場波我推角細

買左索羅先話出副選

比人屌走左啦 咁多牆頭草..

Aik升左 ？

唔玩角 只買盤，主客和

想買格羅

同路，易勝盤口水位都冇咩點變，好吸引

撚早飛撚

有冇格羅同路

走盤當贏

有。想要埋史卓客勝同+1

格羅寧根 2個前鋒受傷無出場 呢場睇黎川迪派錢

呢兩日針左哂啦d手足

卡耳馬想要

川迪廢左好多喇..

咁無喇
今晚除咗AIK似樣無咩想買
角先最好賺

有冇source?

明明早幾年可以拎冠軍

早飛川迪仲抵買 對賽贏哂受讓半一

格羅
主場豬3場,往績又屎
都俾人開半一盤

今年都爭冠
荷乙

同你同路我好少針

睇馬會

史帕仔唔買就升盤

根本兩個世界黎

一齊羊

黑根回到...

你信牙醫推介既牙膏？

回呀回多D
越回越愛呀AIK黑根

兩個世界都唔係場場贏

嘩，保定，迪法蘭斯高，比拉迪都無出

史帕馬會死都唔轉盤 想要薩斯，主隊主場咁好都平手

似角大多

an機有咩報分app好用 球探唔知點解唔彈通知 90“又角球嚇鳩我

叫咩名

屎帕贏阿特蘭大

阿特夠晒神經質

球探直裝apk
play store嗰個係有啲問題

有幾好.. 先踢得5場

今場對家讓賽...

史柏爾定薩斯好

意假

到底雲加燈唔燈呢

我只信隊波今場會保持無入球

薩斯出副選？

薩斯

副選隊對家

連埋友誼賽主5場全勝

諗唔明點解要出副選

包爺屎拍，要對家了

引主

川迪上
唔入比人入

格羅寧根必勝

收左錢要輸

即刻入手主隊盤先

比不死鳥贏完都出水

已屙一個月糧

史柏場波好伏

史帕主場全勝 平手盤派錢

全部串左呢場客

本身都睇中客盤 但聽到話出副選就..

半大未

Dodo

唔好講盤路 對賽紀錄
成堆副選點贏

買番對家追數

狗會即場派錢波 唔敢買了

比人入approved

半大針！

Rejected

又細波

支持

格羅fg

得1個前鋒 2個受傷

唔怕失還唔唔怕失 不過好多hea踢 1:1都還好 2:0通常打邊爐等收工 尋日洛辛堡就係咁

點睇到薩斯出副選

格羅365 即場平手升-0.5
希望川迪頂住

買多4舊落黑根AIK先

書包要左黑根

上次跟佢一齊羊左

半大已死

史帕爾[0]
基達菲[0]
利雲特[0/+0.5]
AC米蘭[-0.5/-1]

AIK有無人要

睇隊名做人
洛辛堡尋日避咗

廢陣些路迪的教訓

想要golden..

米蘭

一人一粒先啦

重注

薩斯索羅[0]
講多一次

半大又針

屎拍已大船... 跳船先 skip

卡馬亞，高登堡

thanks

Bee !! 今晚又玩即場啦
買咩好？

有健三要客盤 我就盲買主了

聯賽唔使打盃都要留力

又same

想玩角
今日啲波無好野

我都係想玩角！一齊羊

半細gel

。。。
今次我要贏了

仆街 到我買半大就要針
聖美倫係咁 川迪又係咁

巴打呢個咩app

史柏爾唔似贏到

書包出真飛邪爆主盤！

意甲角點睇
西甲艾拉維斯想要角細

副選隊。。。

jump

買咗10蚊
見到係咁回飛唔敢買

意甲想要角細
開左波再買

唔該

川迪早飛半一

主隊唔入比客隊入啦
半大秒Goal ok?

我累到你跳

放心 下季兩隊一齊踢

狗會企硬唔轉盤似和波

皇馬 疤 全正選咪又係輸盤

Aik x 基達菲 信自己

我唔怕累 最緊要有隊友

Gchi

係WO，你話對國米祖記都可以出副選，反正都冇得打，

排第5對第7都唔出真係有點假，

Aik 赫根

咁輸得啦屌

買50蚊 針了
陣間推即場算

AIK+赫根+薩斯索羅+艾拉維斯

華拉 永不信任!!!!

盃賽 以後買細

屎拍已 半主

我要副選隊加高登

買咗10蚊win串埋
留彈藥聽晚

嬴撚哂唔洗驚

尋日盃一堆大

似大